{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103950",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "초밥오타루"
    },
    "text": "すしおたる (초밥오타루)\\n\nソウル永登浦区永登浦洞148-1\\n\n和食 , 11:30 ~ 23:00 , 名節 , 28席/部屋:部屋なし , お寿司と刺身を手頃な価格で食べられる日本料理店です。 寿司は1個1000ウォンから始まり、1万ウォン台で寿司セットを注文すればお腹いっぱいに一食の食事ができる。 基本的にシーフードサラダが提供されるので、寿司と一緒に食べるといいですよ。 寿司を注文すれば、空腹を和らげるシーフードサラダが先に食べられる。 寿司の種類も豊富で、様々な味を楽しむことが。 また、寿司セットを注文すれば、寿司だけでなく素敵な日本料理も一緒に食べることができる。 値段の割に量も豊富で、新鮮な材料で作った寿司は味だけでなく健康にも良い。 売り場の雰囲気とサービスも良く、訪れた客に満足感を与えている。 和食が好きな人なら、手頃な価格で信頼できる味とサービスを体験してみるのがいいだろう。 寿司と刺身を一緒に楽しむことは和食をより豊かに楽しめる方法だ。 寿司や刺身を手頃な価格で食べられる日本料理店は、食事を楽しむのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "すしおたるはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル永登浦区永登浦洞148-1にあります。"
        },
        {
            "question": "すしおたるの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "すしおたるの営業時間は11時30分から23時までです。"
        },
        {
            "question": "すしおたるの座席数は何席ですか？",
            "answer": "すしおたるの座席数は28席です。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "すしおたるで食べられる料理は何ですか？",
            "answer": "すしおたるではお寿司と刺身を手頃な価格で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "すしおたるでは寿司がいくらから注文できますか？",
            "answer": "すしおたるでは寿司が1個1000ウォンから注文できます。"
        },
        {
            "question": "すしおたるでは寿司セットを注文することができますか？",
            "answer": "はい、すしおたるでは寿司セットを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "すしおたるの寿司セットには何が含まれていますか？",
            "answer": "すしおたるの寿司セットには寿司だけでなく素敵な日本料理も含まれています。"
        },
        {
            "question": "すしおたるの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "すしおたるの雰囲気は良く、訪れた客に満足感を与えています。"
        },
        {
            "question": "すしおたるでは新鮮な材料で作った寿司を食べることができますか？",
            "answer": "はい、すしおたるでは新鮮な材料で作った寿司を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "すしおたるで食事を楽しむことができる人はどんな人ですか？",
            "answer": "和食が好きな人や手頃な価格で信頼できる味とサービスを体験したい人が食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "すしおたるで寿司や刺身を一緒に楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、すしおたるでは寿司や刺身を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "すしおたるで食事を楽しむのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、すしおたるは食事を楽しむのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 463
    }
}